[長文花生] [永遠懷念skylight] 再見充滿大學生小圈子嘅Skylight

Skylight係一個大學生交友平台，成立長達差唔多兩年，都俾人訪問過，上過報紙。d admin而家聲稱要與一眾會員暫別，但冇講幾時開返，而家終於收左皮，可能要等到2046先開。。。不過呢，唔怕話比大家知，Skylight之所以收皮正正係同班大學生會員同管理團隊有關~~~~~

死因一：自由廣場係欺凌溫床

Skylight嘅UChat公開聊天頻道俾一d會員利用為結黨製造小圈子、公審、恥笑他人等嘅平台。UChat雖然方便且透明度高，但當中某d Skylight會員嘅公審、欺凌等行為嚇怕不少會員，令好多其他會員蒙受心理陰影，甚至有大量會員因此唔再上Skylight這一交友平台。

就算喺Skylight即將結束營運嘅不久之前，仍然發生一連串衝突事件。有會員開Telegram group，並響UChat招人入group吹水，可惜俾某d無聊會員派spy入group，cap圖傳閱，再到UChat恥笑欺凌人，破壞同分化人地個group，有其他會員響UChat另外再開新telegram group後亦俾霸道會員洗版。霸道會員會喺UChat阻止其他會員開group，仲會鬧同屈開group同邀請其他人入新group嘅人試圖令UChat「無哂人」同唔尊重Skylight admin，不惜發起罵戰。

以下係部分霸道會員言論嘅節錄：

其實你地係有自由翻去tg gp嘅 咁咪offline唔好上uchat
尊重下admin :] 唔鐘意咪有骨氣D唔好用Uchat黎搵tg友
唔係 其實有group係可以上黎 只係覺得uchat就黎死 唔好係度r人呢
入過呀 就係個陣入過先知會令到uchat死
多D人講野咪可以維持翻個Uchat 唔係冇user係度

圖係有一部分欺凌行為cap圖：

欺凌完會洗版。

死因二：管理員疑同惡勢力勾結 管理不善

有傳Skylight admin喺一年前起已經極少管理網頁，施行「無為而治」，導致Skylight會員不停流失。網站出現故障，活動唔能夠運作，admin都唔會及時上線進行維護，要由一位資深會員代其他用戶通知admin，admin先會hea do返。

即使罵戰不斷，管理員仍可以唔出聲唔做野，直到喺其中一場罵戰中，懷疑一位資深會員嘅真實英文暱稱同姓氏被公開，時隔一年多從未喺UChat上水嘅admin即刻出黎，警告同封鎖公開果個會員名人士嘅ac，速度仲快過光速

Admin亦公然威脅當時喺UChat上嘅users要摺起UChat。

但係當有其他會員嘅真實私隱同醜聞俾惡霸會員惡意公開，仲要係錯誤報復，而呢次d admin冇認真處理。

之後果位有關資深會員繼續成為話題，admin突然閂左UChat，終止會員嘅熱烈討論，但係第二日又開返~~~~~

一句講哂，Skylight收皮唔抵可憐~~~~~
呢道有冇人上Skylight？
有冇人知道多d內情？例如欺凌果d野或者欺凌人果班惡霸會員？黎黎黎！！爆下料啦！！匿名！！！！

爆料可以去form度寫或者留telegram：

Support bro

推

收皮啦
Admin當年咪又係靠event 食左條IEd女
成班本身都hea 之後再越做越hea

Btw 開tg group果班完全違背左當初skylight既意向
無上去年幾有突唔知以家點
以前就唔想會員私下交換聯絡資訊既 如果唔係skylight既存在到底為左乜 ? 有tg group仲要skylight黎做乜 ?

以前呢類野都有發生過 小圈子都有
但馬照跑 舞照跳 我上黎吹水hea時間
其他乜都唔關我事

如果有人仲記得DJ9Chat既話 咁我地就係同一年代既skylight user